發夢有雇傭兵黎左香港

有咩方法成真？

如果元朗有兄弟唔想返屋企
可以上黎觀塘我公司幫手執倉
24小時需要幫手

長期徵召世界各地武者比武